[公投]溝條女齋扑唔奶閪, 就好似食魚唔食面珠墩

戇撚鳩鳩暴殄天物

啱
咁臭你奶埋我嗰份

我條女個西又香又甜
好似食緊八珍甜醋份外香咁！

一定要奶

巴打識野

你一定係處

扑叔

Can't agger more
你要人地幫你含 自己都要幫人奶

奶到條女濕撚哂係到淫叫 雙腳不由自主的合埋 夾住個頭 d淫水係條脷果度都咪話唔撚盞鬼

好彩我女朋友香 奶得落

人地屙尿既地方你都瀨
我接受唔到囉

咁有冇叫條女幫你含

無女

頂唔順陣味

個口用黎嘔tim 不嬲唔錫條女

你唔夠愛你條女啫

有冇叫條女含

有咩味？

小巴潮文召喚

如果條女肯幫你含
但又唔鍾意俾你奶,係乜原因

哪有女 你老母？

bob叔

佢唔想你奶到第二條仔D精

無錯 唔玩69不如唔好扑

屌你講完呢句 我以後食魚泡都會有陰影

覺得自己臭

好核突

不知幾正

嘥咗條魚！

👍👍👍👍

奶西點可以冇我份呀

個咀有無爆炸

無分別，一樣咁腥

召喚bob叔入黎